關於黎緊星期六日既活動

會唔會考慮下每次都搵一日去機場集會好d?
果度環境好成本低唔會消耗太多體力之餘又有noise
次次2日連住出街其實真係好攰唔係個個頂得順

好多人係覺得我地慘所以支持我地

內有建議做法 跪求賜教
如果覺得啱聽嘅幫手推推

推

點see

點止連續兩日攰
就算和理非一星期一日熱足幾個鐘都攰啦
何況好多人都連續三四日出了

所以要多d機場活動中和下